旺角手足係諗住點

而加開始多人 狗又係哂佐敦尖沙咀
一係就一齊向佐敦方向行 一係就原地開花
而加企哂係到做咩

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

點架到底想

係咪帶個口罩出黎企下就算

點解唔同人現場溝通？連登無人想知。

和理非人數

我單拖等緊跟住大隊

琴晚都係咁
佢地唔會進攻嫁
走個時就會跑

問連登做咩啊

你叫啦，唔叫唔識郁架

跑到仆街 驚到仆街

樓主要現場出聲
嗌一句就會好多人幫手嗌

有人叫左去尖沙咀 跟 行得

裝修 圍狗屋 RB呀！

火魔又唔夠
夠嘅話又tg放題
根本就好難攻
尋晚推到盡喇

鄧小狗
定
鄧小強

唔係唔夠 係亂用
資源唔係無限架手足

無人想知，拉

根本旺角晚晚都係咁,多人塞路→引到POPO出黎TG放題清場→去到半夜散場→第二晚又LOOP過

有冇決心打仗

其實應該要幾路夾擊
次次人就好多但後排長到仆街根本乜都做唔到
結果就浪費哂d人力物力

同埋佢地會選擇中排位置係因為安全感最大
唔洗放哨又唔洗食子彈
自自然然就會無所事事坐係度碌下ig 連登但冇乜實際野做
呢個問題唔由自身反省升級
再過多20年都係會咁

半夜個時廟街手足比人推到旺角

旺角好似企咗一日